（自推提醒）你地示威訴求係咩？ 係仇視廢老定犬隻

太多分化post, 又屌藍絲又屌啲狗乜乜柒柒...你地記住勿忘初衷, 唔好分散戰力屌其他野, 係人係鬼邊個知? 屌廢老同狗都可以係佢地啲人來轉移視線....

推！

犬只係冷血政府嘅condom
廢老亦只係佢哋嘅棋子

唔好俾人分散注意力

不過都係要照屌

仇視所以反對民主自由的人